- [x] конфигурации отдельно
- [ ] Env
- [x] "Сборщик мусора"
- [x] Конечный автомат
- [x] Автоподключение модулей из папки commands
- [x] Анотации
- [x] Подключить БД
- [ ] ~~Работа с фаилами~~
- [ ] Создание папок и сохрание фотографий в облоке (Google Drive)
- [ ] CRUD мероприятий
- [ ] Присоединение к мероприятию от имени пользователя
- [ ] Присоединение к мероприятию от имени бесседы
- [ ] 
